有幾多人上連登上壞腦？

所有女人都係雞
小學都無處女
日日怨自己老豆老母生自己出黎

歡迎補充

all in 700會發達

擒晚BI黎左我度陪訓...~因為行雷...但當佢黎到時D雷都冇咁勁LU~!~OHHHH~
點幾就訓LU~!!~又可以同BIBI同埋臭被訓!!~8點幾起身喇!!又去唔到食早餐!!
整左個杯麵快食!!~8點10一齊出門口~佢九點返倉..我就十點要出到石硤尾..~
勁"茄SO"~TEE~短牛褲~CONS~同見工時判若兩人~HAHA~無計~晏D要BBQ嘛!!
唔~仲問BIBI借左背囊TIM~!^^係樓下猶豫左陣~原來紅磡村巴路經荔枝角同旺角...
11蚊~!!上LU~九點半出到長沙灣後面...行老鏈咁遠等6D~等左3個字...~
走左幾架紅VAN~見唔對路仲未有車都係屈服係6蚊0既紅VAN之下....唉!
10點1去到...好彩都未當返工!!~行到上二姐度扯哂蝦..抖順條氣..就帶我落2樓!
阿陳小姐...就交帶D野比我喇!!~足足講左兩個鐘...~原來都OK多野要做架WOR!!
不過老老實實丫~如果可以長做就真係好喇!!~~但有D工作都有D難度...
唔係我想像中簡單!!開學後一排都會OK忙~!!~佢真係揀0岩時間生仔WOR~!!~開學先生仔!!
12點3,4先講完~~唉~希望我記得D野啦!!驚驚地呀~做錯就仆街喇!!~印錯OR印漏試卷..
都夠死啦~~~~~~之後上返二姐度...等多陣...12點半佢都放工喇~~跟住走走走~~
約埋B妹去左東京去壽C~~咦~而家好味左好多WOR~~!!今餐二姐講TIM~!!~
哈~出糧又要請食飯喇!!~^^~唔!!跟住去左蛇鋪坐陣...~4叔都係度~坐左陣...
吹水呀吹水呀~吹呀吹~呢期大熱0既細細細細妹!真令人擔心...~多麼的恐怖同反叛!!~
唔~試左條B妹比0既裙~版黎架!!~都OK WOR~!表姐結婚慳返唔使買喇=!HOHO~
4點幾又同二姐B妹閃去二姐度...等姐夫同AIDAN仔返黎!!~等左OK耐呀>..
原來姐夫係佢媽媽度訓著左!~差唔多6點先返到黎...阿LING佢地都約左6點黃大仙!
不過晏晝阿東打黎時...我講笑叫豬雄車我~HA~跟住佢就返屋企拎多個頭再出黎旺角兜我!
所以可以晏點點走!~跟住同AIDAN仔玩左一陣...就要走喇!!~佢唔肯影相TIM!HAHA!
大個仔識講好多野~!!6點幾閃閃閃...遲D大把機會搵AIDAN仔啦!咁近....~~
去到波鞋街搵豬雄~點知唔見!又無大家電話~又打唔到比阿LING同阿東.
又驚自己GET錯地方!!~但泊電單車得一度咋WOR~比僅餘記憶...撞下電話~
因之前成日試完錶打比佢地!~所以都隱約記得部份師傅電話~但好可惜...
我只記得佢頭幾個字...後尾個D靠估...~幾經辛苦搵到阿LING~終於問到電話!
我喪打兩次!//跟住佢一聽講左句就到就CUT左~HAHA~原來佢未到...仲揸緊車...
等多陣佢就黎喇~嘩~真係威威~有電單車接///可惜佢係一個麻甩佬...~HAHA~!!
大膽又坐電車單...~!!!!~不過我都FEEL到佢就住黎開喇!!!!~我同佢講我都坐過豬哥車!!~
我又係抓住佢肚腩個位件衫~唔敢攬佢地D纖腰呀!!~自己都就住唔癡咁埋啦!
費事請佢食餅餅~!HAHA~!嘩~初初又熱又焗...狂流汗...之後佢叫我開面罩~好好多!!
一去到直路又喪踩....HAHA~!!個頭都吹到向後囉....€真係刺激死~之後諗諗下死喇...
咪比佢知道我幾重磅????~我同佢講我可能仲話佢TIM呀!~佢又係勁鬼瘦囉...又高又瘦!
個條小蠻腰呀~~~~HA!!我叫佢唔好將呢個祕密講出去囉!~坐完豬哥車都估到我幾重磅~
佢都應該估到啦!!~話咁快就到黃大仙...佢地都泊哂D車係度...~阿勁同超華都係電單車!
阿邦有部類似波子型0既私家車...~群仔就揸左公司車~因大舊老細都有黎~
如果唔係實唔比借公司車去玩啦!!佢地仲唔黑銀哂面呀~大舊係度話哂事啦!HOHO~!
等佢地買買買~原來好多人都黎左~基本上除左個3個"外人高層"~個個都黎哂..
仲有嘉文師傅唔得閒囉!返左上大陸...~好多人呀~有D又帶埋D仔仔女女黎~~~
有我~阿LING~LING'S女~阿東~豬雄~大舊~阿國~超華~群仔~阿PAUL~
FION~阿勁一家4口~阿官~官'S女~阿彪~傻強~阿邦~買哂野就上去搵爐喇~~~
豬雄諗住擺我帶個頭虧去佢地架車~之後我話..."你唔車我!?"!~HAHA~跟住又可以坐喇!!
佢地嘈嘈閉..話識左豬雄咁耐都唔肯車佢地..~以前阿LING叫佢車都唔肯車~HAHA!
話我今次開句聲~豬雄就特登返屋企拎多個頭再出去旺角車返我去黃大仙~哈哈!~
卜卜脆真係著數D~!!~只要同D男人開句聲實無人抬手踭~!!~之後上到獅子山...
佢地問我...朱雄有冇成日借D咦DUP停..~HAHA~跟住我話無啦~我絕對無請佢食"餅"!!
之後阿勁又話..阿欣最衰你咁快走啦!如果唔係咪有空間發展囉...~我又話...
咩空間呀??~我無空間發展啦!停止發育好耐喇!!~HAHA~阿勁話我使唔使咁呀~即刻擋住!
HAHA~!又話我叫嘉欣應該搵個"聯"雄...~問我係聯合做0既豬雄得唔得~
我問係咪一樣咁有錢架先??~HAHA~......唔好睇豬雄麻麻甩甩~仲怕羞過我!!~
大舊又話我咁多野講~以前見我唔講野都唔敢同我講野!!~佢話原來我咁"犀利"~
差唔多次次佢地都講..."初初黎做以為你啞/自閉架!差D想同你做手語呀~!!"~HAHA~
個個都話我~成年都唔出聲~原來出到黎咁多野講~我同大舊講我身不由己囉!!~
之後阿勁帶左個仔黎...~唔知做咩講講下佢地話叫佢問姐姐攞奶飲...~我話今日無帶呀!!
之後阿勁話......比我摷到你就死!!~HAHA~個個即刻喪笑...~又比人食豆腐喇!!~

上得多連燈以為個個都fg得30k 現實連燈仔已經係fg50k

讀緊中學個班唔應該上高登/連登
呢度d價值觀根本好癡線

香港濕熱同濕凍都係世界冠軍

真係會壞腦

人地就扮假膠
有班上晒腦就真心膠

老實講呢代開始打後個堆上網唔用腦，
唔識分假膠，睇正負評分對與錯。
連最基本既「上連登勿認真」都無埋

乞衣用2蚊搭地鐵仲大大聲

窮人生仔正仆街
自己唔係有錢唔好識女唔好害人

班毒撚講到自己有得選咁

不要暗戀

非三大就係垃圾